izone成員反送中運動立場流出

前線: 牙真, 牙周, 奈子, 牙演
和理非: 波, 十三歲.jpg, 純, cancer
藍屍: 牙英, 牙降, 爛屎, 牙嘈
fat-cheeked

==

樓主分化狗

On9

樓主仲黑心過射疤佬

戇鳩

收到phone牙降係撐警..

牙包勇武黎

周周

邊個係爛屎同cancer

黑少陣洗死？

can你老母cer 尊重啦

屌你老母樓豬冚家生cancer

cancer係椰奶？

邊個黑娜寶我打邊個

Cancer

牙降咁令女點睇都似前線